歌手黎講 林子祥 呂方 蔣志光 張國榮 杜德偉 張立基 依六個點排

純粹想搵依六個討論下
我排先
呂=林>蔣>張國榮>杜=張立基

.

呂方

林子祥

蔣志光

張國榮

杜德偉

張立基

林子祥=全能派、歌路廣、又識作曲
張國榮+歌影視乜都得

林子祥、張國榮=GOAT

一直覺得林子祥係比較另類嘅歌手 雖然冇譚詠麟張國榮咁多瘋狂fans
但佢行成熟型路線 呢啲就係真正嘅實力派
數字人生 十分十二吋同阿Lam日記都係show off之作

同成班後輩一齊唱敢愛敢做 結果變到好似佢solo咁屈哂機

另一個我欣賞嘅實力派係關正傑 更加佩服佢話退行就退行 30年嚟獎都唔返嚟攞

林子祥係超級實力派 無出其右

呂方同張國榮就實力+偶像派

蔣志光有實力但可惜做唔到偶像